去深水埗食飯比人斬到一頸血

深水埗青山道9至15號富臨門大廈地下一間食店發生斬人血案。今晨2時許，兩檯為數10多名男女食客消夜，分別為本地及內地人，期間一名內地男子往洗手間，疑因無關好門，本地食客推門時撞及內地客，兩人發生爭執，有同行友人聞嘈吵聲加入爆粗罵人。

有食客見狀嘗試勸止，惟被撞內地男情緒激動，取來一把約25厘米的生果刀揮舞，混亂間與其爭執及對罵的兩名本地男，均頸部中刀大量流血，其中一人傷勢頗重，門外留下大攤血漬，利刀被棄在車外停泊小巴車底，小巴車身亦沾上血漬，現場留有一件血衣。

警方接報到場控制場面，兩名同姓梁(俱28歲)男子受傷，由救護車送院治理，而涉嫌持刀傷人姓孫內地男(26歲)面部亦受傷需送院治理，混亂中一名女子手腳擦損，經敷治拒絕送院。其後一名傷者因傷勢較重，需轉送往瑪嘉烈醫院治理。其餘雙方男女則返警署調查，案件暫列傷人案，交由深水埗警區刑事調查隊第三隊跟進。

所以人地打交食花生就最好 拍埋片收5舊

真係有血

西貢又比人斬 SSP又比人斬 去邊度食先唔會比人斬到一頸血

自己屋企煮啦

落街市 超市買都會比人斬

屋企食飯比人斬到一頸血

不滿晚飯無份 老夫斬妻
【明報專訊】油麻地昨日發生老夫斬妻倫常血案，揭發一名內地婦人嫁來香港、卻不幸遇上暴力丈夫，多年來為了年幼子女啞忍枕邊人虐待。夫婦昨午因「煮飯無預埋」小故爭吵，有人盛怒下持菜刀由寓所追斬妻子至街上，婦人身中多刀浴血，躁夫則被趕至警方當場擒獲。

內地人
CC台仲唔禁正皮